[無圖]有無人wfh之後出街忍唔到屎?

之前無論搭車等車咩都好 一急屎都起碼忍到反公司先痾屎
但自從wfh日日係屋企急屎就即刻痾屎 而家出親街一急屎就忍唔住 想快啲搵廁所痾屎
有無巴打同我一樣身同感受

same here

冇得wfh，日日返工

幾時先有得再home

日日返工
留返喺公司屙

而家改唔反個習慣

慘

應該就快

用肛塞頂住啲屎

係屋企唔好玩咁多個屎忽㗎啦

一急就屙，一扯就打j

習慣返公司食完早餐大約10點就屙
所以WFH 都係咁 屙屎習慣無變到